其實係咪應該從新檢討，假期就停市做法

首先作為長居外國，會投資全球股票股的我。
睇睇下股票，突然間搭正停左。
重以為全球交易所網絡有問題。
睇網上留言先知放假。

講真係呢個時代，
根本交易所係唔需要怕紅日，
所有動作都可以在假期時處理。

香港、紐約、倫敦作為全世界經濟城市，
根本要加長交易時間。

24小時交易。

今朝好似見過呢類post，宜家呢個係BinC定係點樣

垃圾先玩股市，識玩一定玩Crypto，market 24/7，轉個手就賺10%

咁開法怕消鳩左部Server

我唔支持亦唔反對

不過你都不如講下你覺得加長既原因
睇左都未知點解你想加長

你返工返哂六日OK?

大公司就話可以24小時每日都有人幫手睇住自己公司既股票，細公司同普通股民半夜先黎爆升爆跌咁點攪呀